多一個議員，就多一分力幫助被捕同埋在囚手足，懇請各位全投泛民！！！

會咁諗嘅人唔該反思吓，究竟有冇想贏過

如果仲係想玩呢個遊戲，你對得住手足嗎？

今次只有攬炒，再冇議會偽抗爭！

全投攬炒派！邊個政綱唔係反對政府議案，就係保皇走狗！